集中返五大訴求。唔好比人帶風向去港獨！

5大訴求都未得，你搞咁多做乜！？
警狗你都未搞掂，水炮車都冇對策，你搞乜柒港獨！？
有真普選先啦！
集中返5大訴求先啦！

中央一路都想介入平亂，冇港獨，冇得入。因為干預特區內政，破壞一國兩制！
港獨就係分裂國家，出錢出軍都合理！
佢地想左好耐架啦！

光復香港！ 時代革命！！
8.5 三罷！！
成立獨立調查委員會，改革監警會！改革投訴課！！
立即實行雙普選
釋放義士

呢個POST的71樓講左我的諗法

事有分先後!
搞掂左1,2,3, 你講乜都得啦真係!!!

快點出軍攬炒

係就好呀。 但係佢出便服軍佬，黑社會咁打人，炒又炒唔哂，自己人就傷哂。

便服無裝緊係隻揪隻
擺脫唔到打不還手呢樣野就一定會俾人打到變柒頭

呀P仔
你五大訴求都爭唔到 人地唔理你
你下一步唔係港獨既話係乜?

5大訴求你都搞唔到，就越200級挑戰港獨?
不如大家傾下佔領火星丫?

佢最賤係軍佬黑社會打你，你還拖警狗拉你。
廢老挑機都Hit and run 講左好耐，有幾可執行到? 社會似乎未接受。

你係咪調轉咗
明明係搞唔到5大訴求，先搞獨立

冇掉轉。
5大訴求搞唔到，應該搞稱霸世界~
不切實際之餘，可以引入更多敵人~
一流策略~ 係咪咁理解?

唔係的話專心搞掂班狗先，搞掂三罷先，再下星期升級！

所以無計 只能慢慢搞

Push

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲